關於生理時鐘

我想問除咗睇醫生點樣最快調整生理時鐘
試過夜晚唔瞓去到第二日晚上十點幾先瞓
維持一陣 好快夜晚又瞓唔著
第二日仲要返工 好無精神 好困擾

上少啲連登 去瞓覺

食退黑素？

以為係講緊連登個個入左黎

睇個標題成條橙色短褲個image即刻出晒黎

心理時鐘